[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (118) ．．．，thx！

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //

＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

股價計算

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

Ｑ：我見人地玩得好快？
Ａ：隻game精綷係由零開始慢慢認識你啲島民(記得留意島民同NPC啲對話)，發展同裝飾你座島，睇住座島點樣進化。最緊要啱自己play style，預左你玩幾年架啦

Q：露營地第一隻動物係咪要硬食？
A：係

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Q：摸呀妹？
A：同館長個妹傾計有星星DIY

Q：鐵斧頭同石斧頭有咩分別？
A：鐵會劈斷棵樹，石唔會

Q：整爆左啲石會唔會生返？
A：第二日隨機位置生

Ｑ：幾時先有得 買大頭菜(蘿蔔)，用ATM買摸過嘅野？
Ａ：起商店後

Ｑ：ATM有啲係非賣品？
Ａ：合成物品摸完都買唔到

Ｑ：點為之「摸」？
Ａ：去人個島擺人地啲道具入袋之後物品圖鑑會有record，之後去返自己村部ATM可以訂嗰件貨。「摸」即係擺入袋之後再還返俾人

Ｑ：點樣加速對話？
Ａ：按B/長按R

Ｑ：去外島請左啲新動物過我個島要幾時先會搬過來／幾時先有新島民？
Ａ：keep住玩落去，有一日去揾狸吉(Tom Nook)會叫你幫新島民起屋，做好要求就會有新人搬過來

Ｑ：用遊戲內design app整嘅圖案可唔可以分享？
Ａ：開左時裝鋪就可以upload上網分享俾人

Ｑ：點俾禮物動物島友？
Ａ：間唔中對話會有得俾你揀，而機場心意卡都可以連禮物寄俾動物，佢地會回信

Ｑ：點做遊戲內好友？
Ａ：首先去機場揀同好友連機，會多左個好友app，之後去加左Switch好友嘅島玩一次就可以加

Ｑ：點寄家俱，衫俾其他玩家？
Ａ：加左遊戲內好友起狸貓ATM網購可以直寄俾好友

Ｑ：見到流星可以點？
Ａ：空手㩒A(好似仲要用右菇轉視角見到個天)第二日會有星星碎片執

Ｑ：掘完窿種唔到樹／發光窿唔俾我種錢袋？
Ａ：要揸住個鏟先得

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點同人online連線？
Ａ：請人來嗰位要去機場（遊戲第二日後解放）開放你個島，同時會俾個代碼你。去人個島嗰位去機楊入代碼就得。如果加左Switch主機好友可以唔駛代碼咁開放俾好友入。要有Nintendo Switch Online會員

Ｑ：去人地個島時個過場動畫有無得skip？
Ａ：無

Ｑ：點炒蘿蔔(大頭菜)？
Ａ：星期日早上入股，平日每日留意價格，啱心水價格時賣去，去朋友島賣都得架

Q：咁多巴絲分享作曲/畫畫QR Code係有咩用架？
A：遊戲起左office之後可以揀一段仔自製音樂做小島鈴聲。而QR Code scan返來嘅Pattern可以著落衫度，又可以鋪落地度，亦可以用作家俱設計等

Q：無人島個地型係隨機定固定？
A：一開始會隨機gen四個俾你揀，開office後會解鎖整理地型功能

Q：一個島可以有幾多個動物村民？
A：十

Ｑ：合成好慢？
Ａ：兩下A可加速合成

Ｑ：生果點種？
Ａ：掘個窿，再掉個生果落去，等幾日就有收成

Ｑ：地下有啲金色嘅光？
Ａ：掘開佢會有錢，掉袋錢落去會種到錢樹

Ｑ：幾點轉第二日？
Ａ：早上五點

Ｑ：點樣跑同靜靜雞行(唔想嚇親昆蟲)？
Ａ：跑 > B，靜靜雞行 > 細力推磨菇，捉昆蟲時持網可以長按A預備

Ｑ：鋪左啲畫落地下點del走佢？
Ａ：Y

Ｑ：點掛自製畫去牆／著畫...?
Ａ：去設計app度揀幅畫

Ｑ：唔夠樹枝
Ａ：搖樹，同一棵樹可以多搖幾次

Ｑ：石頭/礦石無晒點算？
Ａ：用鏟／斧頭鋤石頭，下面有張圖係秘技

Ｑ：點樣成棵樹移植去其他地方？
Ａ：食完生果可以成棵樹掘起，再去第度掘個窿種

Ｑ：點解石頭一劈就爆？
Ａ：食左生果特效係會劈爆石頭

Ｑ：點一機多人玩？
Ａ：Switch要先開多個profile先，再用嗰啲profile入game做教學。之後隨時用遊戲電話app「召集村民」

Ｑ：有啲氣球飄下飄下點射落來？
Ａ：丫叉

Ｑ：點樣擴大個背包？
Ａ：用哩數可去狸貓ATM換「口袋整理技巧」

Ｑ：點拎丫叉/鏟/杆/梯...？
Ａ：多啲捐野俾狸貓/貓頭鷹，多啲同NPC傾計，睇下細狸有無賣

Ｑ：點去「外島」／「下西洋」？
Ａ：去狸貓ATM買機票之後去機場

Ｑ：「外島」有咩特別？
Ａ：有機會有稀有花 蟲 魚 礦石，有巴絲話毎個外島都有一個蜂巢同一件家俱(可能要搖多幾次樹)，間中會有漂流瓶

Ｑ：一開始點拎多啲鐵礦石／其他素材？
Ａ：外島

Ｑ：點釣魚？
Ａ：瞄準魚頭，咬實左魚竿先拉佢上來

Ｑ：有無私人儲物空間？
Ａ：有樓住之後就有

Ｑ：點叫醒海邊隻海鷗？點揾佢要嘅野？
Ａ：同佢講多幾次野；留意沙地有野識噴水，掘開佢

Ｑ：無位擺野！
Ａ：擺住出面先

Ｑ：啲屋/設施可唔可以調位？
Ａ：有office後可以

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

設計無人島

4月1日-4月10日 - 櫻花季節

4月1日-4月12日 - 復活節Event

4月尾 - Earth Day Event

隻隻都

118

留名

追唔切

新玩冇耐留個名

兩個

想問依家d花瓣點捉

lm

捕蟲網

嗨ff 幾時俾我上你島

屌 越嚟越恐怖

王子贏咗

會唔會有人問最右果隻猩猩點樣有

八婆惠又冇講有流星

睇下有冇人岩

好正女僕cafe

硬係差咁D 野 有冇建議

開山劈石中
等我執靚少少再邀請大家黎我度睇星

洋娃娃後面隻公仔有啲似基路亞細佬

喊出黎

LM

原來黎左呢個Po

已add晒各位
開左好友島啦
今日有駱駝賣地氈
中型定小型係玫瑰花地毯

希望阿西快d走

想買和服

嘢食

新帖留個名

最右果隻猩猩點樣有

你覺得有人有興趣要佢？

亞路嘉

左邊先冇，右邊有

nplm

sorry 我諗你應該有睇post 我入錯島 多謝你好意

聽日就齊十個朋友同開KK演唱會

搞唔掂瞓瞓先夜晚又唔知推爆幾多個po

想整d 酒枱 呢隻Game有冇酒

有無人有整廚房個個咩diy鑄鐵矮櫃
可唔可以講下係點得返黎 點解我玩左咁耐都無
d鄰居又成日送我有既diy比我

屌 原來懷舊 上個po見到實卡遊戲王
我都有

絲打可摸耳畀多次fc

依家唔得既
以前都捉到 變左做勁多花辮之後就捉唔到

ナニカ

想點櫻花宜家點捉？

新人留名

concept係heavy metal？
但後面有花田

佢醜得黎幾得意呀

Lm

我9個都開到，係咪我中bug

都係拎diy整

有機會過黎實卡post傾下計

飛得慢嗰啲先捉到

我都係 唔知邊塊捉得

睇地下個影

你有冇開過2P？

你囉

岩，想買衫

唔係呀 你個島夠三星就開到
我今日先三星

捉得個啲好似飄得慢啲

其實真係捉到果d 地下有影

你幾耐無瞓

再後D有埋花田公主床係咪揀錯位

想黎買

我無玩啦
我去到同步之後就無玩
我以前玩 HERO DECK

想問吓櫻花活動開始第一日，咁啱撞正要起辦事處，係咪就會無得拎櫻花DIY，我到依家都未有一個櫻花DIY

唔洗十個都開到呀
我8個都上到3星concert

唔係3星就得？
8個人就已經可以3星

我琴日18:00起身

求參觀

我就係無個方程式 但見好多人都有咁

可唔可以摸個墳場

但佢把聲係雞仔聲
不能接受一個失業中年大叔用把雞仔聲同我講野

話說個長沙灣個天熱而家日日有狗上去check

我整到木結他 啱唔啱

依句野有啲恐怖

絲打仲add唔add得你㗎？

癲，又爆post

離絲唔洗返工咩

想買地氈

大頭菜153

係3星 但佢9個朋友都未3星？

唔該哂

@雲佬斯特萊

AZ巴打係show個chat record之後話係咩咩俠偷
Switch當然唔會提示

我都係9個就開 點先會有第十個

我由左下無角玩到開辟就無玩, 係咪好撚old school了

幫佢上柱香

櫻花DIY 係射氣球掉

後期西施惠有俾返便當diy我

我先72……

我都唔記得左下定右下了

wfh

好Random冇計

54

六點左右開

啲眼鏡幾靚

抵啦依個時勢 太多人群聚集 最近都係留家玩動森好d

動漫都無追 脱咗節

71

預埋我Okhh忠粉

講得唔清楚
我三星左啦
聽日第十日入埋黎住

我都係153

53

好似唔係幾岩feel 多謝你
Btw我個木琴已經夾硬左

點解我果隻咁遠

帶啲生果嚟拜祭

added！

係女僕cafe!!!!

85仲有2轉未走

u字頭個位巴打 我開左島啦

加FC未

放工

可以啊 應該掛到3點

外島同自己島射極都係復活蛋同復活節DIY

Q：一個島可以有幾多個動物村民？A：十
包埋自己?

右下 係好old school
不過話唔定你儲埋d卡依家都值幾個錢喎

可以開山劈石了

真正嘅開始

佢樣衰

個沙灘太窄

可摸耳加個友

你係人黎

你瞓醒未 要搵你整野

155
仲strong hold緊

4隻哥斯拉

未呀

純色氣球先會出

笑死我

未
我仲訓緊

係咪開完演唱會就可以拎工程許可證？
聽日又有排玩了

你地留FC畀我加

咁啱㗎咋喎，點解你好似講到一定個個都有咁ge?

告你虐待

比老母掉撚哂啦

有多diy試下同人交換

sad

除左廚房我仲有個廚櫃
都係用鐵矮櫃做
幾得意

唔好射彩色個D

+ed

想問下 幾日前開咗商店，刺蝟淨係同狸貓講嘢就走左，佢幾時先會去我個島開攤位？

點解唔問包唔包狸克同西狗

2樓完工
研究所辦公室

彩色既蛋

笑到標眼水

加咗 日文名藍ICON

入得去j 姐妹未

比五分鐘我

笑死
仲有細個2粒狸仔

做完assignment 啦咩

仆街100
蟹貨

笑到仆街

點解我告示版冇話有釣魚活動嘅
問小動物 佢地都係話嚟緊有第一場活動 但就冇講係咩活動

Cls笑死

又想棄驚

好型

我見唔少人話幫整 好似唔算罕有咁
諗緊會唔會係鄰居送

而我我鄰居成日送埋d核突既牆/地板diy 總之整完都唔想擺出個黎d
想知係鄰居送親既diy都係咁定係我唔好彩

你唔見我隔離就係一堆assignment 咩
一早做晒

仲有麻兒同絹兒呢

屌遊戲王討論post
Duellinks 因為動森而棄左

sherlock偵探風溝返生侏羅館

個個系列我覺得都幾好睇

下個post名預訂

加咗你了，兩隻奸商Y 字頭

屌幾點都有得笑

佢哋住喺服務處

絲打，唔知點解入唔到你到
試下你入我個島

特色黎

冇辦法 冇乜嘢特別偵探嘅嘢唯有加啲生物研究所元素

太坑 棄

請問有無高價大頭菜

想問下地下室個2百幾萬還埋有冇特別?
冇就唔還住

買袋？

加咗

其實還好 輕課玩得到
睇準8蚊1ur/1sr個啲優惠黎買

好開心大家都好nice 多謝晒大家

我個齒輪上鏡

我發現有d性格好似會傳染
gym 撚果d
原本我6隻動物唔識唱歌
有一隻識唱入左黎之後個個都開始唱

好多tier deck 撞極都係個3副

點諗到要答d咁既問題

留名阿西 走個日搵我我要收留佢

好呀

係 但我又覺得佢地唱得好可愛

係 好襯呢間房

咁係
不過見而家百花齊放緊

去外島搖樹又睇下沙灘，射汽球，同多d動物講嘢，玩耐d 實有ge

夠鐘啦

嘩好靚

真 不過求下我隻河馬同馬嬲唔好跟住唱 頂唔順

好正

召喚兒登仔
反轉猩猩走咗喇以為佢今日仲執野
不過好撚開心

多謝

成日同frd 打緊其他驚嗰陣
聽到有人玩switch 隻動物唱歌我哋成班會一齊唱

今晚係咪又可以參觀

又搵佢

恭喜

恭喜晒
我嗰隻今日都PACK嘢

暫時順順利利

我隻河馬原來今日執野聽日先走

來來荒島已開

可以啊 而家打算整第二層有排攪

你接受到隻機械雞

咁正 我同朋友打 我係成日聽到佢啲氣球聲 搞到人好緊張

你間屋搬左上去未

頂你
變晒做尖撚呀
我不能接受

反轉猩猩黎緊

有冇巴絲有百合種子賣
可以買啲風信子/波斯菊/鬱金香種子比你

好嘈呀

小睫....

笑死

佢成日送啲柒衫比我著又教我表情

未 鋪左路先搬 可能今晚搬

笑撚死 草莓呢

又針

禁止入島會破壞生態

咁係咪即係佢有機會去其他人既島

上次有人隻動物唱歌
個個即係掛機開switch 拎樂器想沖入佢島做伴奏
點知一開島就冇咗

係唔係對我睫B有咩意見

開左朋友島hea 集中營，黎睇河馬影分身

遲下唔知會唔會成堆一齊做

啱啱一齊摸完熊 想要雪花同魔法地毯果位絲打 你加我呀 我寄俾你

我覺得d gym撚要盡快踢出島 唔係傳染曬
你d可愛動物... 咩軟糖呀之類 你見佢攞住個啞鈴真係想殺左個gym撚

反轉猩猩同下面嗰兩隻藍色幾襯

有白色紅色百合

邊個同層主呢兩日連過機又有空地嘅ching有福了

我會杯走佢

我得一隻尖撚都搞成咁
阿足你放過我啦

支持

可以幫手整月亮椅 櫻花燈 有口罩豬嘴摸
有百合賣

想摸粉紅色野同埋桃既野

651879979954

陣間一齊火影跑

睫B No.1

唔敢 佢咁多fans

恭喜你too
兒登仔想收反轉猩猩 你問下佢要唔要

你地比動物更可愛

屌點解會咁㗎

我度都係 多得阿足
想做偶像嘅係度舉重 鐘意悠閑生活嘅係度舉重 連鐘鐘意睇書嘅都係度舉重

同埋同佢地傾計好無聊句句都做gym

發夢都估唔到有咁多fans

好型棍

屌連美玲啱啱搬嚟冇耐都揸住個啞鈴

一個個感染番黎
好多都傾傾下話越睇越順眼

我係反小睫第一人
利申持有小睫一隻

我執埋野開島

送禮睫並唔係浪得虛名

, thx!

阿足好可愛
但佢搞到變晒尖撚
哭能左

召喚波波世界巴打
你仲喺唔喺度啊
我而家書包一堆竹做唔到嘢
或者頭先俾我入嚟放竹既絲打會唔會想再要多啲

我d大大隻動物學埋火影跑 幾隻係廣場跑成日

有gym撚就會全世界都係

有無高價大頭菜開島

gym撚巧阿

比d關心佢好冇

屌我隻熊仔同狐狸加埋冇三日就咁
我唔想見到軟糖拎住個啞鈴

佢把聲好撚正

比啲愛佢

開 不過睇吓幾點

請問高位未

等睇十隻舉鐵

651879979954

其實可唔可送DIY台比本身屋企無既鄰居 等我大機會d撞到佢整野送卡

一隻都不能有

集中營，廣場有kk有 fd場

阿足如果走我一定放佢走

佢病緊，但我唔諗住比藥佢食

今晚先啦 我用熱點收得唔好

如果唔係奥運改期 隨時七八月有event全民做gym

部gundam離我越黎越近

八個有錢佬

唔可以咁

有冇人有直立式鋼琴可以摸

佢哋首歌好有感染力
喎we v 喎re

好

fatfat

我無零件

我淨係見過2次呂遊
第一次仲要唔記得拎零件

咪係

開島未！！！！我要j 兩姐妹

呂游又黎左

佢又唔係我個島上

屌 原來擺咗100粒蘿蔔喺屋企尋日唔記得放
有冇朋友有高價

呀呀呀呀呀！
我好感動呀！
係Frankie!!!!!!!
比我刷到返黎呀 差一隻粉紅色呀

你仲未放哂？

我有無得黎掘，好似說放過夜有機械人零件

原來個網update o左可以預測埋第一次炒大頭菜

岩岩番到去鳳尾話要搬走, 雖則佢幾cute, 但我都想再搵下新動物

未呀 我差一轉

開心

我都未放 今日155

係咩？

勁開心 我又刷哂miles了

做咩自己未賣哂

Iktf

好得意

有無人有櫻花地氈diy

依隻愛情兔黎

好似日本彩色朱古力豆果d動物咁

3期型唔係至少都有3倍
咁你即係至少有270?

睇下會病幾耐先

我有齊姐妹

2倍先岩

驚佢原來係遞減

我119 急瀉

逃生門呢！！！！

見到自己，Yeah

留100粒去你到放

連續三星期都係狂跌型
未試過3位數字

我好似未加你朋友

逃生門係星月

毒撚自己聽

有價一定比你放先

你黑仔

逃生門喺到

有

多謝大佬咁我唔放住

我星期六都係咁

請救救孩子

如果今個星期係跌型 下星期只有5％機會係跌
所以你....

唔該哂游絲 走哂了

好想快啲收工賣菜

求逃生門

2p生日黎左

試過三位字嘅
咪買入價2星期108囉
唔通連老任都唔鍾意我

加過好友？
間歇性失憶

ok ar

今日咩價

6字頭

依家賣完了
因為1230開島 半個鐘賣唔完

你就6字頭

最後逃生門

大富婆游

重有冇蘿蔔朋友場

好似冇？

唔好問 帶蘿蔔黎就得

我都6字頭, 68

無6字頭苦主揮手區

69都係6字頭

等你夜晚開

我74

我係8字頭

有無人試過d動物叫走 我應承左佢 幾時先可以搵新村民?

游絲

求救

介唔介意比我逃生埋

尋日摸完終於刷到

游絲 加好友

打機都俾人迫害
唔會再問本島價
奸商

你得個5x，蝕死，黎掘花啦

聽日汁野,後日走

見到差啲大叫出聲

留個fc我一陣開

召喚燒巴～
個泳池到左啦可以交換

你開島嗎？

岩岩學左黃金地板
有冇土豪想整

今朝好多睫b hater

你未賣咩？
都係要夜晚？

大頭菜8x>72>67

Okay啊我一陣開你留F.C.

no.1 hater

隻配狗又係講尋晚套劇
可唔可以報一次流星雨
一次都好

大頭菜價184，記得係
總之180幾啦

真河馬影分身
一陣又黎摸兔

講完隔一日就走

認得你

有人話要有得睫B病

差啲噴飯

即係聽日執野, 後日走, 咁幾時可以call定新 驚佢塞野比我

我地見過？
我依家開俾best fd先

咁神祕又好想去 但又想等星月賭一舖
好爭扎

冇問題sor啱啱醒

游絲 我都想賣

仆街來

星月絲買入價幾多？

點解會講劇 你屋企有電視?

巴打～泳池到左啦

你開島嗎？

去左先囉 我都可能去走一轉先 我一棵都未賣

我等fd場

今日蘿蔔146

妹又無 星又無
淨係識叫隻唐老鴨黎

4粒金礦

唔緊要～你ok話我知啦

有無加過fd？
無嘅話得晏啲公開場

開咗

我都一棵未賣

後日先call到新
因為要有空地先得
後日你露營地應該有人黎 唔鍾意可以再出外島搵

我add 你
s字頭

你買入價幾多？

唔知喎 你島名係咩

收到唔該哂

佢唔係直接成交你間屋架咩?

請問有無試過玫瑰混白紅花會出咗隻黃出嚟點解會咁

係朋友啊朋友場？

入過我場?

釋水

係喎，巴哈
唔記得左整到黎參觀

你咁撚貪心既

Add我

等緊狗衝

咩名 我申best fd

咁對睫B都有

偷偷Check 左大頭菜價 持續下降
又話有三/四期型有7成機會既

Sor唔識價，因為唔夠大星星碎片先咁講

再大貪啲閒閒地都走兩三轉
十個人入島 30粒大碎 發了

你係咩名

有英文攻略, 方便查野

外國網友做的物品資料庫

釣魚捉虫

Reddit 網友做的釣魚捉虫app

你咪果3成囉

多數係絲認錯做巴

92

唔識價，因為唔夠大星星碎片先咁講

去隔離po啦 唔好污染呢到

冇野了

咁即係仲有3成係其他

我講野似絲咩

我正想問, 大星星碎片同5~20萬/1~2張機票/櫻花DIY
邊樣抵D

原來個墳係非賣品,係唔係diy,可唔可以幫我整一個

巴先鍾意睫b

都話全部係小妹

原來巴打黎睇你名以為絲

整魚糧，想聽白毛狗就自入fd場

緊係大星碎最值錢, 要睇星先有, 仲要一晚都未必跌到一塊

掉低袋錢/1張機票就合理d

即係我係非洲人

岩岩先叫人KK

fb見到廣告機票賣5$

ok 30石呀要

今晚入你島

邊係 呢個po都唔係啦

可以幫手整月亮椅 開島賣百合

想摸粉紅色野同埋桃既野

651879979954🥰

聽左陣，好難聽條眉又粗

開左GAME , FRD LIST到唔見游絲

女仔名 所以絲

隔離post要3張機票

小說人名嚟

連登最抵
連登有愛
有心既自己帶禮物過去送
禮物唔洗貴
因為收禮物已經好開心
咁玩遊戲先好玩

我絲都一樣咁鐘意睫B

賣完蘿蔔去幫你整

桃野係非賣品

有供有求啦, 最多唔賣住姐 3張機票咁大咬 6000miles好難賺嫁

想黎同睫B傾計？No

原來你絲

唔掛得知王子係巴

個名太靚

你刪左我個留言版未

好似有人走數

誤會哂

原來冇add過fd

...

恭喜你終於唔使虐待佢

本小說都好睇 歡迎google

想俾材料整ಠ_ಠ

記唔記得戈次有人入斷左
無曬save

我得17粒係身,可唔可以用鐵礦1:1換唔得既要晏少少問朋友借

我上星期都見大家都係免費開 , 依家下下收咁貴

鬼知咩

冇所謂呀

有桃櫈同驚嚇箱想要買百合

佢開公海仲要唔加密

係小弟
sor

咁要留多次

話知你識唔識價 要收錢行開

有人走數
有人呃票
逾多人呃就逾多人走

自食惡果啦

我記得你 好人幫我走蘿白

威威SW名係咩字頭?

有一個收就會開始有收錢風氣㗎啦

咁我宜家過黎,唔該哂巴打

去啦 唔會後悔

我依家蟹哂係度
我十幾個fd 冇一個係三期

我入面女角黎

唔知計一個人定計一轉呢

你唔會再入到黎

icxxxx

有冇人有兩朶黃風信子
四朶紅玫瑰

有花生食？

想問點解連續兩日出外島都冇動物既
尋日砌完個3間屋傢俬 今日有新動物黎左
有冇影響

係咪就算我放好炊火係島 個島評價都係聽日先更新？

依家開想整椅

冇心收錢，純粹急要大星星碎片整diy先咁開價
激嬲各位巴打，真心覺得唔好意思

一齊搵救生艇
我都仲蟹緊

佢入嚟我嚇親

你過隔離post啦都有人收錢開緊

整左條超長運河

改地形仲好玩

問吓幾時先有服飾店同埋辦事處

想要嘅我就咁俾你都得
開個島黎

我尋日有露營者 氹佢入住刷猩猩走

咪開俾佢啦 佢收錢

啫係撻地畀狸貓賣9咗

我就唔會因為你收錢鬧你既, 有求有供, 你情我願我姐

不過係隔離post問就好d

求你

師兄，想要民族衫和服同吸血鬼，
仲開唔開？謝謝！

有風信子想要玫瑰

好玩, 唔洗搬屋就好玩

有種子買都得

今晚先啦

第一隻露營中左呢隻

好辛苦呀改島
同埋2300個我的設計鋪路有啲搵笨

岩岩開左，唔好客氣

正wo

留fc

我有種子

呢隻識落ok的

又可以示多次愛

你去隔離睇

我之後好彩自己一開始排靚靚
下下要等一日

其剩兩間係咪貼住「恭賀成交」?

阿姐 我哋交個朋友？

走哂？
變左大富豪？

冇嘅都冇計 睇下有冇d 二百嘅都賣嫁啦

唔改島 好難砌到岩自己心水

3個動物搬晒來先可以再搵

開咗賣百合

無問題啊岩岩先開

長期雙位數唔係嘅話都好想幫大家

但我剩係邀過一隻動物ja wo就係今日黎個隻
重要係我第一次出島唔識野邀左既核突馬騮

再求朋友蘿蔔場

都係唔比你入啦

我都蟹緊

果然是千萬富翁

之後有創作家

多謝上星期開島嘅巴絲
令我有賭本

你都要求

好多sw 好多「入唔到」
唔想爬

就係講緊呢個

搞錯啊 冇得同佢再見啦

下星期可以allin一千萬
諗起拎興奮

無乜朋友呀
琴日有朋友3字頭 都無走到

又唔幫我集氣三期

搵我有咩問題

集!!!!!

你係咪要 我嗰隻搬緊

黎緊~

隔離po過黎sell下 596價

富婆

黑豬 你部機幾時攞返

岩岩我個島咪有

貪心蝙蝠俠

星期三喇喎
三期未呀

我不嬲都撐你啦

我係你我會唔敢過嚟

一陣開機去你度試下先

點都要改地形
一開始地形 兩條河 Cut淨一條/拉直好過

今日最早六點會開一次 快d接走佢

食完飯仲見佢地舉緊鐵
停啦好嗎

我完全唔記得呢回事
送比你啦
我呢排厘數多

三張卷 不了

會喘氣

過主啦

蝙蝠俠係全Gotham 最有錢
去到動森要寄人籬下 重要做牛做馬

星期日入佢老尾10m貨

簡單黎講就係開公開然後有人無留錢/票

你依家黎賣？
夜晚先黎嘅話我去做爛市了

未睇怕都冇

你有鬼

見到美玲呢d索晒氣真係心痛

邊有咁多位放成千萬嘅貨

睇咩價位啦

好想同佢瘋狂做尖

唔知佢動作咁快 尋晚十一點幾執野 今朝就走

個島依然空曠

游絲而家可以ADD你放菜嗎?

個島冇位啦

成個島都係蘿白

又要俾西施狗屌放到周地都係野

唔洗add了
準備用turnip exchange

搵唔到你個島

籌錢整橋係咪又係搵我笨?
過咗一晚多得600蚊

你放曬貨喇咩

跟住又排隊放唔到

西施狗除咗早會9up仲識d乜

我依家開島 企鵝有竹製落地燈拎

集氣

走啦你 訓我睫既床

我係咪要好似藍屍撐警咁撐你？

西施會俾5星

要紅玫瑰？？？買包種子俾你定你過嚟剷幾棵走？

臭雞，你迫我嫁

等睇日日叫春

游絲開到幾點 我依家玩唔到住
或者夜晚開唔開

係你啦

出海果d 位係咪改唔到
有d 想改成一塊超大平地

你走哂貨啦?

收到

好有heart

咁好 多謝

呢個價唔差吖
有冇問埋其他朋友咩價呀?

準備好

大家咁勇起勢入貨
梗係覺得好易走唔切

入貨，叫春 留sw 苦主
週經

你多唔多？我想混種

如果你可以俾幾棵我就好

得一轉 可以有幾有錢？

難講 唔加新fd
會用Turnip exchange

係 得一轉

我食野呀 掛機 入嚟自便

要啦

好有錢

百萬富翁

想入黎探下阿誠

買完要游絲

細粒變大粒了

有美甲套裝 要唔要？

好快就會變返有錢佬架啦
我都持續下趺中
放工返去睇下有冇人開場比我賣
睇埋明天, 都唔升都真係要上去比10~20W人賺去賣左D蟹貨
其實自己得10W唔到既貨, 分左10~20W比人, 自己都係賺得~20W

召喚芝巴

實有方法入

你趕住用錢可以賣咗先
唔趕就喺度等巴絲打高價放

海邊改唔到

啲傢俬交好晒之後就冇得去外島邀請

喺到

你fc係咩我唔記得有冇加過你

第八隻

10w100K

即黎

即係你去完佢到先？

入嚟啦 開左

So cute

有冇巴絲有多盆栽架diy?

其實10w係咪強國講法
10幻？

要咩傢俬, 寄比你

無咁多

用開k，w乜鬼

10m 10k 就聽過
10w係乜東東？

豬持亞蟹 豬持亞蟹

嚟？

唔會啦, 因為d大頭菜唔比我上5星, 岩岩賣哂先5星番

可以出少600仲想點

我自己度 其實有得賺既
不過想貪高啲咁解

夜晚得唔得啊

可唔可以跟隊

訓醒已經爆左3個post

以前打機啲台仔都好似會用w
而家唔知仲興唔興

屌，你無百萬想當我condom

輕鬆心情等星期五，收cd rom機票/零件

強國啲拼音 萬係w
10幻10幻

好撚興

到底依個係邊個巴打
我有兩個新鄰居都提起
btw你花名叫？

本來諗住等啲動物供養吓我

我的設計係咪冇得成張圖90度轉

1b係幾多億

600蚊 每位放低2張miles卷+傢俬

我愛游絲

呢到搵唔到食架喎

絲打知唔知地燈有幾多種色

點解有交易post唔去
呢度只有令壽堂搵到食

死撚開啦

係咪
香港人不嬲用k

加左

感謝你

收野入場賣蘿蔔個班友
山水有相逢呀
今星期人地價低咋 下星期到你求人呀隨時 dllm

富婆!

廚具
其實最缺係切菜板 櫃枱嗰啲

我都係

我出名窮 下次有機會 比你當返我condom啦

淨係今個星期都收到fatfat 啦

想用機票換見兩姐妹一面

我放低一粒蘿白

我有刀架 你要唔要 我等陣寄埋啲藍色野比你

我有切菜板 等你開Turnip exchange

要唔要借錢比你星期日炒下蘿蔔啊

可唔可以加我

我有妺可以比你摸

唔急搵野俾我 你賣左先

我自己得紅色

頂 我依家有錢

想整個墓 黎摸下得唔得

刀架我有了 多謝你

就係以前打機同佢地用慣左
而家有時貪快就打W
呢度介意就下次用返K

你留sw add你la

今日收3張 下星期收5張啦
既然玩到咁勢利 斯入場門檻只會高

等絲打賣完開

今晚成個廚櫃比你, 我之前托左呢度d巴絲做左矮櫃存貨

好，無留，要爛既

無問題啊
妹

雪櫃有嗎
仲有個保溫湯鍋

凍肉櫃啱唔啱

養唔養下我

岩岩入阿誠度心諗佢冇床不如送張比佢
點知佢話訓睡袋可以係屋企體驗野外生活

入黎，開朋友場

你準備得好足
多謝

叫左你唔好亂搞呀誠 呀誠愛我多啲

我有切菜板！寄俾你

我一直等緊你

感謝巴打 coming

無得摸架... 非賣品
只可以就咁比人

我買中左紫色 想要藍色

你要幾多 要報答返你

我想去遊絲個場呀
我有切菜板

想要湯鍋！
你黎賣左先啦 野唔急

好人巴

唔識絲打

我以前玩UO
係班香港+台灣人既公會
叫D人鍾意用W多過用K
之後就慣左網上一係打萬/W
唔LIKE既可以打返K

開緊場

順手拎埋

我都有湯鍋 要唔要糖同牛奶

講下笑咋 唔洗

慢慢d河馬唔會走

開始多人，希望唔好斷

可能我送左比佢
佢就會有唔同講法架啦

佢心諗 唔係健身野我唔要

寄左, 偷玩

糖同牛奶有了
其實咩都得 心意黎！

明明係我送比佢 佢先會收

好人巴同影月都係最後逃生門

游絲嗰邊你都仲等

同你講 你等完唔洗賣

我放到佢地出面成屋都係舉重機, 速度球, 槓鈴

你要我個島都比你

多咗櫻花地毯diy有冇人要
如果可以幫整月亮太空野優先
特別係月球燈

要唔要電飯煲 咖啡機

我95買入，今日29.......

我自己個島都搞唔掂

我要比錢你

咁搞遲下全個島都舉鐵

廚具只求d 靚廚櫃/抽油煙機之類

入得

要唔要登月艙 月球車？

咁都好啲 不過真係好樣衰
個鼻窿

無燈但有櫈棒同白羊木馬

我無乜家俬，比左姐妹海報你j
遲下寄河馬

d gym撚好鐘意帶運動型眼鏡, 但又帶唔好一隻食蟻獸一隻鷹

嗚呀

好得意啊

多謝廁所絲件壽司衫
你真係知我口味
依家有三件壽司衫

呢隻好靚

等你幫我發達呀，蟹妹

我都想要呢隻野
佢張amiibo好貴

壽司衫係咩樣

strong hold

多左櫻花盆栽Diy想換櫻花棒/袋
可幫整登月艙，太空艙牆

好啊等大家走左我摸妹

第一次出島就係遇到佢

兩樣都有了 多謝你

我愛游絲
游絲係我女神

請問呢個圖工具係邊到搵?
我見置頂好似唔係咁樣

想要 但要用大星整？
要就唔好了 難有

食完飯做運動

我 重 等 緊 你

成個身都係白飯 背後面有舊刺身
搞到我都好肚餓

BTW呢隻係百合定係畢安卡?

再望手都咬爆你

閂咗？

我有大星多 其他料反而唔齊 等陣嚟我度？

百合

隻驚其實有無武士太刀連刀架 好想要

我有百合同粉紅果隻果冰冰

西裝大老闆了，有無搖果樹工人
準備種果樹

今晚有冇流星雨埸？

咁我要慢慢去外島執

原來你鐘意呢味
鐘意就好

非賣品 你慢慢啦

你地粒a制壞未

好勁玩咗幾耐

我都想要太刀

送咗青蛙衫同帽比呀睫 頂帽帶到咁都話啱size
青蛙衫仲要鐘意到日日著

我等陣過嚟搖

左面個方向就壞

有 thx

好撚可愛呀！！我都要送番件比我睫先

啱啱睇係230

未種早幾日比威威斬晒

唔急 叫做有個目標

2911 3834 4994，求加

正 起個天守放入面

開名

賣蘿蔔去隔離post 放左link

我無架啦

我粒a制開始好卡 要用b制黎對話

咁撚頹 破新低喎

我走兩轉,第3轉先帶傢私/你可以一陣黎搵我

件衫佢話雖然羞恥play但係都試下先

你地會唔會賣復活蛋執左好多但無乜整DIY

咁無了

唯有咁

可以比套熊仔衫俾你摸

草莓都學埋火影跑

新手一問 其實幾時係要靠摸 幾時要幫手整

想買紫橙joy con都買唔到

睫睫原來M底仲著住

我識整

我起好la

飛天少女豬事丁

買左雙黃色

6194 0310 6636
想摸豬咀

比我入
我唔會偷野

我右邊制失控 有無得維修其實 定係直接買個新嘅

排緊

Me盆栽換你棒

好想睇

請問如果買咗地但係未拎出嚟（喺袋入面），去外島係咪唔會遇到動物？

可以DIY既就摸唔到 好似係

偷跑

我進度慢

Strong hold！如果無蟹到出黎造福人群！

我留黎食

你會偷睫B

太多人都唔知係邊個
諗住方便大家先就咁開密碼場

可以加返Q&A
蘿蔔估價：

你尋日話都想要武士衫我就feel到大家同類人

拎嚟搬樹個陣食

千 萬 不 要 開 公 海

可以買既就摸 diy就要代整

放心!我唔會

有，我會選擇買新拎舊既去維修，見fb失控d人整好似收$80

我仲慢

今天關島一天

想要橙、黃百合、3色波斯菊、黃鬱金香、雲地板/其他特別牆紙地板；
DIY/幫我合：新月椅/月亮(我得1粒大星星)、賞花提燈、櫻花鐘, 樹牆, 袋、石水盆、特大熊熊(不過我無大熊熊)
或者帶啲嘢俾我摸下都得架~~

我唔鐘意呢隻嘛

Dog rush

係

唔係話整復活節蛋裙一條可以賣七千咩

有大熊熊

我差個頭

真架？

隻唐老鴨終於送好嘢比我

有冇巴絲shop有摔角手頭套

多咗排笛 櫻花雨傘 粉紅色木地板
徵求盆栽架

我可以

食黎鏟樹一流

把太刀好撚正

太刀

太刀架即刻出現

櫻花可以幫你全整

睇錯幫你含

相同諗法

笑到噴飯

我之前上星期joy con 漂移咗 噴咗藍色嗰支WD (唔知有冇記錯名
又重新復活冇事

你個名

講緊乜？冇追po

芝牛巴又skip我comment

愛滋GAY摸人

非gay

笑咗

this is for 3ds
置頂嗰個係今集嘅

好撚正 仲要一長一短

蝕哂

收工去睇下幾錢先

呀 自膠

上面講緊好想要太刀架

呢個應該真係唔摸得

開左link 隔離post有

而家返緊去開

要含都可以既

仲諗住冇蘿蔔賣都照衝

原來係咁把刀非賣品嚟

有就得 緣份到了自然就會有

禁多 不過我無呢個DIY

等陣可能要等好耐
做爛市中
我話free visit 有外國人問you sure？
然後留左錢俾我

Sw-4748-3701-9499
有櫻花袋

d鬼佬都唔信有咁大愛既野

心諗點會有人咁好

賣完寄野比你報答你

橙、櫻花鐘

張diy卡比人拎左應該又加爆好友

可幫整? 留個FC

幫多啲唐老鴨尋日本身都唔打算幫佢搵齊

笑死 頭兩個都係外國人
Dum舊錢然後叫我keep it

我對綠粉紅好多年啦，左邊漂移，右邊比侄玩party應該斷咗排線，拎出嚟detect唔到switch架，買對再維修算啦

咁唐老鴨唔嚟可以點做

佢成日送啲核突野比我

我開島無耐就有白色太刀架
動物島民送原來佢地間中都送好野

好！

已經見到復活蛋都唔想執
今晚用黎鏟樹先

我都係用左WD40噴 即刻冇事
如果唔係玩到忟

第三個都俾錢我

我冇加過游絲要等蟹妹打救

下星期應該到我三期了

lauming

開咗朋友場

開post中

再上次佢送咗個自由女神像比我

平野好啦

你有無信心，有既我10m貨！